有冇人試過去巴哈開po無啦啦比人刪文既經驗?

唔知係文化差異定真係我犯左佢所謂既板規,

喺''電競賽事''分頁開po討論 ig果2條韓仔carry,

惹來成村台仔玻璃心離題式話LMS都有韓仔乜乜乜,我酸IG乜乜乜之後,

差唔多1日我先比版主刪左po,

個原因為:''原因： 【刪除】qwas2384088：世界賽相關請至置頂集中串''

但其他人開既世界賽討論po依然可以喺''電競賽事''分頁度討論.

雖然我都比人水桶左唔知幾多次但好難拿捏佢地d犯規取決.

連登既話你唔貼ban圖唔教唆慫恿人自殺唔po鬼圖我記得無論討論乜都唔會出事.

而成日以自由民主自居既台灣論壇居然以人去監察審核人地既言論,一唔岩心水or單方面覺得人地語氣唔好單方面覺得人地態度差有引戰之嫌就可以ban人del Po.

係咪真係文化差異?有冇巴打都有類似經歷?

巴哈不嬲人越多既地方版主版規就越on9

巴哈一向咁on9同香討差唔多,果度班台仔最叻唱好

巴哈出名啲版主on9
去K島討論好過